360係咪唔單止無執，仲越開越多？

想求證，呢排留意到好似某d藍店規模比之前仲要大左
好似360咁，大家有無同感？

唔開咁多點夠洗衣機